[{"_id": "64a1db109e41b1f50d19f781", "identifier": "PNALAR0300000032", "email": [["infos@orgnac.com"]], "shortdescription": [["Le Grand Site de l\u2019Aven d\u2019Orgnac , la Grotte et la Cit\u00e9 de la Pr\u00e9histoire, se situe en Ard\u00e8che , \u00e0 50 km d\u2019Uz\u00e8s (Gard) . Grandiose, l\u2019Aven d\u2019Orgnac vous propose un fabuleux voyage dans les profondeurs de la Terre et du Temps. La grotte, seule cavit\u00e9 distingu\u00e9e par le Label Grand Site de France , est un lieu de r\u00e9f\u00e9rence du patrimoine souterrain mondial.Au coeur de v\u00e9ritables cath\u00e9drales souterraines, vous d\u00e9couvrirez un monde fascinant orn\u00e9 de cristallisations aussi f\u00e9\u00e9riques que grandioses.Tour de Pise , palmiers g\u00e9ants, piles d'assiettes, buffet d'orgues majestueux, draperies translucides, salles rouges... illustrent ce voyage merveilleux comment\u00e9 par des guides passionn\u00e9s.Une descente fabuleuse jusqu'\u00e0 121 m\u00e8tres de profondeur, ponctu\u00e9e par un son et lumi\u00e8re \u00e9mouvant et un retour sans effort gr\u00e2ce \u00e0 des ascenseurs.Pour les plus sportifs, une partie du r\u00e9seau non-am\u00e9nag\u00e9 est accessible (sur r\u00e9servation obligatoire) sous forme de sorties sp\u00e9l\u00e9ologiques : - la Rando (3h, \u00e0 partir de 12 ans) - l'Odyss\u00e9e (8h, \u00e0 partir de 14 ans) - le Vertige (3h, \u00e0 partir de 14 ans)- la descente historique (1h, \u00e0 partir de 12 ans)La Cit\u00e9 de la Pr\u00e9histoire , enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e : plus interactive, plus ludique, plus visuelle, la Pr\u00e9histoire s'invite comme l'incontournable sujet de visite de vos vacances ou excursions en Ard\u00e8che m\u00e9ridionale.D\u00e9couvrez, sur 2000 m\u00b2 consacr\u00e9s \u00e0 la th\u00e9matique, 350 000 ans d'Histoire v\u00e9cus par ces hommes et femmes, leurs lieux de vie, leurs bijoux et armes, leur environnement et les animaux qui les entouraient, sans oublier le travail arch\u00e9ologique.Pour ce faire, d\u00e8s votre entr\u00e9e, les illustrations murales vont remonter le temps jusqu'\u00e0 350 000 ans avant JC, les bornes et autres tables interactives vous permettront de toucher du bout des doigts cet univers qui nous semble si lointain. N\u00e9ophyte ou initi\u00e9, chacun d\u00e9couvre au fil d'un parcours de visite totalement modernis\u00e9 une mus\u00e9ographie adapt\u00e9e, riche en informations et en \u00e9motions.Tout au long de l'ann\u00e9e, un animateur vous fera revivre les gestes de nos lointains anc\u00eatres en vous enseignant comment allumer un feu sans allumette ni briquet, tailler un silex ou chasser le bison.Les ext\u00e9rieurs du Grand Site, oc\u00e9an de verdure dans le sud de l'Ard\u00e8che .Terrasses paysag\u00e9es (partiellement accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite) ou Sentier du Maubois (balades de 30 minutes \u00e0 1h, d\u00e9pliant gratuit sur simple demande). A votre disposition, vous trouverez des aires de jeux et de pique-nique, une boutique de produits du Terroir et de souvenirs, une buvette et un restaurant.Ouvert du 1er f\u00e9vrier au 15 novembre et pendant les vacances de No\u00ebl.Ouvert tous les jours.Pour les horaires consulter notre site."]], "streetaddress": [[["AVEN D'ORGNAC GROTTE*** & MUSEE DE PREHISTOIRE"]]], "postalcode": [["07150"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.31893"], "longitude": ["4.413086"], "validfrom": [], "validthrough": [], "maxprice": [[]], "minprice": [[]], "pricecurrency": [], "review": [["Grand Site de France"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f782", "identifier": "4696337", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Entre plaine rhodanienne et plateau de vergers dominant le Rh\u00f4ne, cette balade de hameau en hameau concilie belles pierres et points de vue agr\u00e9ables. A d\u00e9couvrir dans le guide en vente \u00e0 l'office de tourisme et l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\""]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Au coeur du village face \u00e0 l\u2019\u00e9glise"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.215966"], "longitude": ["4.800425"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f783", "identifier": "4857984", "email": [["contact@cevennes-ardeche.com"]], "shortdescription": [["D\u00e9couvrez toutes les facettes de la ch\u00e2taigne gr\u00e2ce \u00e0 ce circuit voiture de 80 km (- de 2h) en plein c\u0153ur du Parc Naturel R\u00e9gional des Monts d\u2019Ard\u00e8che."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07260"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.479359"], "longitude": ["4.240216"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f784", "identifier": "547461", "email": [["adt07@ardeche-guide.com"]], "shortdescription": [["Depuis le Mont Gerbier de Jonc, source de la Loire, vous d\u00e9couvrirez un panorama \u00e0 couper le souffle... Balade en montagne ard\u00e9choise et aux bords des lacs de montagne, o\u00f9 l'on appr\u00e9cie d\u00e9guster les produits du terroir."]], "streetaddress": [[["Bourlatier"]]], "postalcode": [["07160"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.817911"], "longitude": ["4.243827"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f785", "identifier": "PNARHA0070000066", "email": [["grottemadeleine@wanadoo.fr"]], "shortdescription": [["Une grotte d'exception dans un cadre grandiose. La Grotte de la Madeleine, \u00e0 l'aplomb des gorges de l'Ard\u00e8che, est une des plus belles de France, avec des volumes grandioses, des concr\u00e9tions \u00e9tonnantes, et l'extraordinaire spectacle son et lumi\u00e8re. Son belv\u00e9d\u00e8re offre une vue unique sur les gorges."]], "streetaddress": [[["Route touristique des Gorges de l'Ard\u00e8che"]]], "postalcode": [["07700"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.34041"], "longitude": ["4.483636"], "validfrom": [["2020-04-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2020-11-01T00:00:00"]], "maxprice": [[]], "minprice": [[]], "pricecurrency": []}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f786", "identifier": "811368", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Circuit moto traversant l'Ard\u00e8che Verte en direction de Lamastre, remontant ensuite sur Saint-Agr\u00e8ve, Rochepaule, Lalouvesc et enfin Annonay."]], "streetaddress": [[["Place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240451"], "longitude": ["4.672744"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f787", "identifier": "5234439", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Epreuve mythique pour tous les amoureux de v\u00e9lo, lancez vous sur les routes de l'Ard\u00e9choise. Le Doux sera le fil conducteur, que vous allez remonter dans sa vall\u00e9e de + en + sauvage. En chemin, de pittoresques villages comme D\u00e9saignes et Lalouvesc."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Maison du d\u00e9part de l'Ard\u00e9choise"]]], "postalcode": [["07410"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.083"], "longitude": ["4.6259"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f788", "identifier": "6376858", "email": [], "shortdescription": [["Vall\u00e9e de l\u2019Eyrieux, voie douce \"Dolce Via\", vall\u00e9e de la Duni\u00e8re, plateau de Vernoux, village m\u00e9di\u00e9val de Chalencon\u2026 : offrez-vous une \u00e9chapp\u00e9e belle en Centre Ard\u00e8che ! Magnifiques paysages, vues panoramiques et haltes gourmandes vont vous \u00e9merveiller !"]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["La Chapelle"]]], "postalcode": [["07360"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.805468"], "longitude": ["4.618562"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f789", "identifier": "5268758", "email": [["accueil@ardeche-hautes-vallees.fr"]], "shortdescription": [["D\u00e9couvrez le patrimoine du Cheylard, \u00e0  l'aide d'une carte vous pourrez r\u00e9aliser un circuit en passant par des bornes de poin\u00e7onnage et emprunter l'itin\u00e9raire de votre choix, trois parcours d'orientation propos\u00e9s. Carte disponible \u00e0 l'Office de Tourisme."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["4 B rue Saint-Joseph"]]], "postalcode": [["07160"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.907739"], "longitude": ["4.42256"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f78a", "identifier": "6003150", "email": [["accueil@paysdelamastre.fr"]], "shortdescription": [["En route pour 40 kilom\u00e8tres de d\u00e9couverte !\r\nCette balade vous conduit \u00e0 travers les chemins de traverse. Les paysages sont parsem\u00e9s de vergers de cerisiers, abricotiers, p\u00eachers. De beaux points de vue sont aussi au programme de ce circuit."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07270"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.986892"], "longitude": ["4.581502"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f78b", "identifier": "406111", "email": [], "shortdescription": [["Visitez le coeur du vieux village au gr\u00e9 du parcours historique fl\u00e9ch\u00e9. D\u00e9pliant \u00e0 disposition \u00e0 la mairie."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Village"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.18657"], "longitude": ["4.798182"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f78c", "identifier": "547596", "email": [["adt07@ardeche-guide.com"]], "shortdescription": [["Une journ\u00e9e \u00e0 la d\u00e9couverte des savoir faire de cette vall\u00e9e entre La Voulte et Le Cheylard : l'Arche des m\u00e9tiers, mus\u00e9e de la laine et du mouton, maison du ch\u00e2taignier... dans la magnifique vall\u00e9e de l'Eyrieux, bord\u00e9e de terrasses et de ch\u00e2taigniers."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07160"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.9061"], "longitude": ["4.423175"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db119e41b1f50d19f78d", "identifier": "811240", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Circuit moto traversant le secteur de l'Ard\u00e8che Verte avec un passage par Saint-Bonnet-le-Froid. De beaux points de vue, notamment au col de la Charousse."]], "streetaddress": [[["Place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240451"], "longitude": ["4.672744"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f78e", "identifier": "133758", "email": [["ma.ollie@wanadoo.fr"]], "shortdescription": [["Surveillance assur\u00e9e en juillet-ao\u00fbt (en 2021 du mardi au dimanche de 11h \u00e0 19h). Plage situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de l'aire de pique-nique."]], "label": [["Baignade"]], "streetaddress": [[["La Th\u00e9oule"]]], "postalcode": [["07360"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.802946"], "longitude": ["4.619171"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f78f", "identifier": "785770", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Mon dieu que la montagne est belle ! Jean Ferrat l\u2019a chant\u00e9e, prenez le temps de l\u2019admirer."]], "streetaddress": [[["D\u00e9part devant l'Office de Tourisme, place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240451"], "longitude": ["4.672744"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f790", "identifier": "785753", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Entre vignes et coteaux, ce circuit de 42 km est particuli\u00e8rement riche et vari\u00e9. Patrimoine religieux \u00e0 Champagne et Andance, tr\u00e9sors gourmands \u00e0 Saint-D\u00e9sirat, site naturel \u00e0 Thorrenc, vue imprenable sur la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne."]], "streetaddress": [[["D\u00e9part devant le Pavillon du Tourisme"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.318722"], "longitude": ["4.763234"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f791", "identifier": "120959", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Cette balade vous permet d'\u00eatre en pleine nature entre vignes et vall\u00e9e bois\u00e9e \u00e0 la d\u00e9couverte de la Chapelle de Verlieux. A d\u00e9couvrir dans le guide en vente \u00e0 l'office de tourisme et l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Salle polyvalente"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.30266"], "longitude": ["4.78784"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f792", "identifier": "547478", "email": [["adt07@ardeche-guide.com"]], "shortdescription": [["Venez d\u00e9couvrir le Pays d'art et d'histoire du Vivarais m\u00e9ridional avec un patrimoine architectural exceptionnel depuis la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale de Viviers."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07220"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.480269"], "longitude": ["4.691053"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f793", "identifier": "782689", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Ce circuit de 45 km vous conduira de d\u00e9couverte en d\u00e9couverte.\r\nD\u2019abord Boulieu, dont on devine tr\u00e8s vite le caract\u00e8re m\u00e9di\u00e9val d\u00e8s l\u2019entr\u00e9e, puis le barrage du Ternay, dans son \u00e9crin de verdure."]], "streetaddress": [[["D\u00e9part devant l'Office de Tourisme, place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240451"], "longitude": ["4.672744"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f794", "identifier": "153856", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Balade sur les coteaux du Rh\u00f4ne."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Place maxime Chantier"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240539"], "longitude": ["4.800339"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f795", "identifier": "5148182", "email": [["accueil@paysdelamastre.fr"]], "shortdescription": [["Partez pour une journ\u00e9e de balade en voiture, au d\u00e9part de Lamastre. \r\nD\u00e9couvrez au fil de la route les villages, les d\u00e9cors pittoresques de la c\u00e9l\u00e8bre Vall\u00e9e du Doux, ou encore les magnifiques points de vue sur les hauteurs du Pays de Lamastre."]], "streetaddress": [[["22 avenue Boissy d'Anglas"]]], "postalcode": [["07270"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.987061"], "longitude": ["4.581838"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f796", "identifier": "5241726", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Le meilleur des voies vertes de l'Ard\u00e8che au programme. Viarhona, Voie bleue, et surtout la Dolce Via dans les splendides gorges de l'Eyrieux. Et comme si cela ne suffisait pas, un final en apoth\u00e9ose dans le train \u00e0 vapeur de l'Ard\u00e8che."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07300"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.069"], "longitude": ["4.8311"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f797", "identifier": "PNARHA0070000068", "email": [["infos@orgnac.com"]], "shortdescription": [["Chef d'oeuvre de la nature :Cath\u00e9drale souterraine majestueuse, la Grotte offre des volumes pharaoniques avec des plafonds atteignant 55m de hauteur, l'\u00e9quivalent des chutes du Niagara. Entrez dans cet univers f\u00e9erique o\u00f9 grandissent palmiers g\u00e9ants, draperies de cristal et autres piles d'assiettes... Le jeu de lumi\u00e8res d\u00e9licat s'ach\u00e8ve \u00e0 121m de profondeur avec un spectacle tout en po\u00e9sie. La remont\u00e9e en ascenseur est facile et rapide ! Pour acc\u00e9der aux beaut\u00e9s secr\u00e8tes et pr\u00e9serv\u00e9es de l'Aven d'Orgnac, des sorties sp\u00e9l\u00e9os sont aussi organis\u00e9es toute l'ann\u00e9e. Venez \u00e9galement d\u00e9couvrir les parties inaccessibles de la grotte gr\u00e2ce aux s\u00e9ances de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. Tr\u00e9sors de pr\u00e9histoire Entendez-vous le chuchotement du feu dans le foyer et les premi\u00e8res notes de fl\u00fbtes qui s'\u00e9l\u00e8vent ? En visite libre ou guid\u00e9e, changez d'\u00e8re \u00e0 la Cit\u00e9 de la Pr\u00e9histoire ! Cet espace mus\u00e9ographique traverse 350 000 ans d'aventure humaine autour d'authentiques objets mill\u00e9naires ayant appartenu \u00e0 nos anc\u00eatres. Fouillez comme un v\u00e9ritable arch\u00e9ologue sur nos tables tactiles, d\u00e9fiez du regard la hy\u00e8ne des cavernes et selon la saison, d\u00e9couvrez nos animations pr\u00e9historiques : feu, silex, tir de sagaies Bouff\u00e9e d'air pur : Sentier p\u00e9destre - plan gratuit \u00e0 l'accueil, jardins arbor\u00e9s, aire de pique-nique et de jeux, parking ombrag\u00e9 gratuit, boutique de producteurs locaux, librairie, souvenirs, snack, bar, restaurant ..."]], "streetaddress": [[["Grand Site de l'Aven d'Orgnac", "Place de Joly"]]], "postalcode": [["07150"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.31895"], "longitude": ["4.413417"], "validfrom": [["2020-02-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2020-11-15T00:00:00"]], "maxprice": [[]], "minprice": [[]], "pricecurrency": []}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f798", "identifier": "6376615", "email": [], "shortdescription": [["Au d\u00e9part de Saint F\u00e9licien vous serez frapp\u00e9s par les panoramas qui s'enchainent, tous plus beaux les uns que les autres. La route en balcon entre Nozi\u00e8res et Lalouvesc est un enchantement permanent. Pour finir descente par Pailhar\u00e8s sera une formalit\u00e9."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["18 place de l'H\u00f4tel de Ville"]]], "postalcode": [["07410"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.086659"], "longitude": ["4.628135"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db129e41b1f50d19f799", "identifier": "5173392", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Il porte bien son nom avec la s\u00e9rie de cols du Marchand, du Juvenet, du Gibet, de Fontfreyde, du Buisson et du Faux, tous plus beaux les uns que les autres. Rassurez vous, ils ne demandent pas tous de longues ascensions. En chemin de pittoresques villages"]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Centre du village"]]], "postalcode": [["07410"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.078733"], "longitude": ["4.56571"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f79a", "identifier": "6405361", "email": [["accueil@paysdelamastre.fr"]], "shortdescription": [["Circuit d\u00e9couverte du terroir adapt\u00e9 aux adultes et agr\u00e9ment\u00e9 d'une \"enqu\u00eate myst\u00e9rieuse\" pour les enfants \u00e0 partir de 7 ans. Support disponible \u00e0 l'Office de Tourisme."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["22 avenue Boissy d'Anglas"]]], "postalcode": [["07270"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.986943"], "longitude": ["4.581486"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f79b", "identifier": "4696386", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Cette promenade pittoresque vous invite \u00e0 parcourir la vall\u00e9e du Torrenson entre les deux charmants villages de Saint- Etienne de Valoux et de Thorrenc.\r\nA d\u00e9couvrir dans le guide en vente \u00e0 l'office de tourisme et l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Place de l'\u00e9glise"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.245872"], "longitude": ["4.780383"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f79c", "identifier": "5578763", "email": [], "shortdescription": [["Il \u00e9tait une fois... Un territoire. Unique. L\u2019histoire singuli\u00e8re du territoire des Gorges de l\u2019Ard\u00e8che a d\u00e9but\u00e9 y a 6 millions d\u2019ann\u00e9es entre terre et mer."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07220"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.480471"], "longitude": ["4.690767"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f79d", "identifier": "4885625", "email": [["contact@cevennes-ardeche.com"]], "shortdescription": [["Une route sinueuse qui vous d\u00e9voilera toute l'authenticit\u00e9 des C\u00e9vennes d'Ard\u00e8che. Du fond de la vall\u00e9e de la Thines jusqu'au plateau granitique de Montselgues vous serez \u00e9merveill\u00e9s par des paysages sauvages exceptionnels."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07140"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.421735"], "longitude": ["4.091335"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f79e", "identifier": "5232646", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Deux cours d'eau assez m\u00e9connu, et qui, par cons\u00e9quent, promettent d'\u00eatre en toute tranquillit\u00e9. En chemin, la chapelle St Martin de Galejas et sa source aux vertus gu\u00e9risseuses. Ca et l\u00e0, de typiques villages ard\u00e9chois et des points de vue saisissants."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Centre du village"]]], "postalcode": [["07270"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.011"], "longitude": ["4.7023"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f79f", "identifier": "6382957", "email": [], "shortdescription": [["Contraste saisissant de ces deux villages de caract\u00e8re de Saint-Montan et ses pierres chaudes et Alba-La-Romaine avec ses pierres noires. Entre parcelles de vignes et de lavandes partez \u00e0 la d\u00e9couverte de la magnifique et bucolique vall\u00e9e de la N\u00e8gue."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["25 place Olivier de Serres"]]], "postalcode": [["07220"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.438773"], "longitude": ["4.625291"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a0", "identifier": "5194789", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["La descente dans les coteaux du Saint Joseph avec vue panoramique sur le Rh\u00f4ne est splendide. La remont\u00e9e sur le plateau se m\u00e9rite, mais dans le r\u00e9troviseur, toujours ce paysage de r\u00eave. Au milieu, quelques kilom\u00e8tres sur la ViaRhona."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Mairie"]]], "postalcode": [["07610"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.109"], "longitude": ["4.765"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a1", "identifier": "120960", "email": [], "shortdescription": [["Savez-vous ce qu'est le Vulcain ou le martinet noir ? Ce parcours facile est id\u00e9al pour \u00e9gayer votre curiosit\u00e9 sur la faune et la flore locales ainsi que sur l\u2019histoire du fleuve Rh\u00f4ne. Balade \u00e0 retrouver dans notre application \"les \u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Cour des Champenois"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.27199"], "longitude": ["4.801472"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a2", "identifier": "5173507", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Les Gorges du Doux sont \u00e9poustouflantes, et nous vous proposons de les d\u00e9couvrir deux fois pour le prix d'une. A la mont\u00e9e, \u00e0 bord de l'authentique train \u00e0 vapeur de l'Ard\u00e8che, et \u00e0 la descente, en v\u00e9lo, sur les pittoresques routes ard\u00e9choises."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Gare du train de l'Ard\u00e8che"]]], "postalcode": [["07300"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.067521"], "longitude": ["4.788343"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a3", "identifier": "63085", "email": [], "shortdescription": [["Une belle promenade ombrag\u00e9e le long du chemin de Croix qui conduit \u00e0 la chapelle et \u00e0 son calvaire. La vue est  panoramique sur le Vercors et les monts d'Ard\u00e8che."]], "streetaddress": [[["Montbard"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.16346"], "longitude": ["4.736544"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a4", "identifier": "PNARHA0070000069", "email": [], "shortdescription": [["Si vous souhaitez tremper vos pieds dans l'Ard\u00e9che, rendez-vous \u00e0 la plage du Pont cass\u00e9, situ\u00e9 sur la route entre Pont-Saint-Esprit et Saint-Just d'Ard\u00e8che.Une baignade en rivi\u00e8re sur un site rest\u00e9 naturel ... Possibilit\u00e9 de se restaurer \u00e0 la guinguette"]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07700"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.29334"], "longitude": ["4.619759"], "validfrom": [], "validthrough": []}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a5", "identifier": "6377025", "email": [], "shortdescription": [["Le circuit, court mais vallonn\u00e9e, relie des villages et sites fortement marqu\u00e9s par la culture du ch\u00e2taignier et le volcanisme. Partez \u00e0 l\u2019aventure dans ce pays pr\u00e9serv\u00e9 o\u00f9 la beaut\u00e9 de la nature est une invitation au voyage sensible."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["1 chemin des Muletiers"]]], "postalcode": [["07530"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.719331"], "longitude": ["4.358658"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a6", "identifier": "5947499", "email": [], "shortdescription": [["Une randonn\u00e9e tr\u00e8s agr\u00e9able entre une vall\u00e9e sauvage et encaiss\u00e9e, le plateau ard\u00e9chois et les coteaux du Saint Joseph. Balade \u00e0 retrouver dans notre application \"les \u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\" pour d\u00e9couvrir le parcours et dans notre guide de randonn\u00e9es."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Panneau \u00ab info rando \u00bb devant l\u2019\u00e9glise"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.186747"], "longitude": ["4.798066"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db139e41b1f50d19f7a7", "identifier": "5232923", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Daronne et Doux forment un ensemble de gorges min\u00e9rales \u00e9tonnant dans cette partie de l'Ard\u00e8che. Mais elles se m\u00e9ritent de par la rudesse des pentes. A l'entr\u00e9e des Gorges du Doux, le village de Boucieu le Roi est une p\u00e9pite, sous le sifflement du train."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Halle couverte"]]], "postalcode": [["07410"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.065"], "longitude": ["4.6975"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7a8", "identifier": "4946706", "email": [], "shortdescription": [["Ce plateau qui culmine \u00e0 800m d'altitude \u00e9tale ses coul\u00e9es basaltiques sur une longueur de 18 km en direction du Rh\u00f4ne. Le plateau du Coiron invite au voyage et offre de nombreux point de vues."]], "streetaddress": [[["C\u00f4te du baron"]]], "postalcode": [["07000"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.708087"], "longitude": ["4.591427"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7a9", "identifier": "5181239", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["La boucle au bord du Rh\u00f4ne est la balade familiale par excellence, sans aucun d\u00e9nivel\u00e9. Les plans d'eau et bras morts du Rh\u00f4ne sont autant de curiosit\u00e9s naturelles. Pour les plus sportifs, la mont\u00e9e au Pic Saint Romain est la promesse d'un beau panorama."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Centre du village"]]], "postalcode": [["07300"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.015256"], "longitude": ["4.839789"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7aa", "identifier": "6262146", "email": [["accueil@paysdelamastre.fr"]], "shortdescription": [["Cette balade vous emm\u00e8ne dans la haute Vall\u00e9e du Doux. Vous la parcourrez sur ses hauteurs desquelles s'offrent de magnifiques points de vue. Vous poursuivez votre p\u00e9riple dans la vall\u00e9e, en longeant la rivi\u00e8re au c\u0153ur d'une nature pr\u00e9serv\u00e9e.\u00a0"]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07270"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.986892"], "longitude": ["4.581502"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7ab", "identifier": "5216559", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Itin\u00e9raire sauvage qui alterne entre Gorges du Doux et vall\u00e9e du Duzon plus secr\u00e8te. Entre les deux, de beaux panoramas sur le plateau ard\u00e9chois et les Alpes en toile de fond."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Eglise"]]], "postalcode": [["07300"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.055"], "longitude": ["4.7464"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7ac", "identifier": "4696422", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Une tr\u00e8s belle promenade assez ombrag\u00e9e entre d'agr\u00e9ables sous-bois et de belles prairies. Vous y d\u00e9couvrirez la rivi\u00e8re l'Ay et le Montbard, sa chapelle et son point de vue remarquable."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Au d\u00e9part du chemin de la croix du Montbard : depuis la RD6, prendre la petite route direction \"Maison Neuve\" et \"camping l'oasis\" sur 800m"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.168158"], "longitude": ["4.746072"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7ad", "identifier": "6504072", "email": [], "shortdescription": [["D\u00e9couvrez la vall\u00e9e pr\u00e9serv\u00e9e de la Cance, havre de paix au c\u0153ur de la nature. Profitez de la beaut\u00e9 des paysages, faites une pause au lac de Vert pour vous ressourcer puis redescendez \u00e0 travers les paysages de vignobles et faire une halte pr\u00e8s du Rh\u00f4ne."]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Place Maxime Chantier"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.239893"], "longitude": ["4.799094"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7ae", "identifier": "PNARHA0070000067", "email": [["contact@aven-marzal.com"]], "shortdescription": [["Sont rassembl\u00e9s en ce site unique en Europe : une grotte, un mus\u00e9e du monde souterrain (acc\u00e8s libre) et un zoo : \"la for\u00eat des dinos !\"Billets seuls ou coupl\u00e9s pour une journ\u00e9e riche : un voyage dans le temps et une descente au c\u0153ur de la terre."]], "streetaddress": [[["Aven Marzal", "Route des Gorges"]]], "postalcode": [["07700"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.36997"], "longitude": ["4.510896"], "validfrom": [["2020-03-24T00:00:00"]], "validthrough": [["2020-11-01T00:00:00"]], "maxprice": [[]], "minprice": [[]], "pricecurrency": []}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7af", "identifier": "4850988", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Prochainement en Ard\u00e8che Grand Air et en Porte de Dr\u00f4mArd\u00e8che : la Via Fluvia, une v\u00e9loroute entre Loire et Rh\u00f4ne pour une exp\u00e9rience \u00e0 360\u00b0 !\r\nTrac\u00e9 en cours de r\u00e9flexion qui devrait rejoindre la Via Rh\u00f4na au niveau de Serri\u00e8res."]], "label": [["Cyclotourisme"], ["V\u00e9lo"], ["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.183859"], "longitude": ["4.810903"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7b0", "identifier": "4696443", "email": [], "shortdescription": [["Cette belle et grande randonn\u00e9e traverse des paysages tr\u00e8s diversifi\u00e9s, entre berges du Rh\u00f4ne, coteaux de vignes, plateaux et vall\u00e9es encaiss\u00e9es. Balade \u00e0 retrouver dans notre application \"les \u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\" pour d\u00e9couvrir le parcours."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Salle polyvalente d'Ozon au dessus-du village"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.164103"], "longitude": ["4.801948"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7b1", "identifier": "6463006", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Ce parcours chemine \u00e0 travers sous-bois et prairies ombrag\u00e9es. Explorez la rivi\u00e8re Ay et le Montbard, avec sa chapelle et son point de vue remarquable. Admirez les montagnes ard\u00e9choises et le Massif du Pilat en p\u00e9dalant dans une nature riche et sauvage."]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Au d\u00e9part du chemin de la croix du Montbard : depuis la RD6, prendre la petite route direction \"Maison Neuve\" et \"camping l'oasis\" sur 800m"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.168158"], "longitude": ["4.746072"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7b2", "identifier": "5235868", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Pour monter, la ligne de bus qui monte jusqu'\u00e0 Lalouvesc avec son porte v\u00e9los. De l\u00e0 haut,  plus qu'\u00e0 se la couler douce le long de l'Ay avec son riche patrimoine. Le final dans les gorges d\u00e9bouche sur le Rh\u00f4ne, o\u00f9 il est possible de prendre le bateau."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Gare routi\u00e8re"]]], "postalcode": [["07300"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.065"], "longitude": ["4.8381"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7b3", "identifier": "37593", "email": [], "shortdescription": [["Route pittoresque. Vall\u00e9e de la rivi\u00e8re d'Ay avec ses d\u00e9coupes franches et ses gorges magnifiques, h\u00e9riss\u00e9es de grandes murailles granitiques."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.191111"], "longitude": ["4.793129"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db149e41b1f50d19f7b4", "identifier": "5578189", "email": [], "shortdescription": [["Un s\u00e9jour gourmand ponctu\u00e9 d'\u00e9tapes savoureuses pour d\u00e9couvrir la gastronomie ard\u00e9choise, ses produits, ses hommes et femmes d'exception."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07230"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.48693"], "longitude": ["4.153335"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7b5", "identifier": "811356", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Circuit moto traversant l'Ard\u00e8che Verte vers la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne avec une superbe vue surplombant ce fleuve."]], "streetaddress": [[["Place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240451"], "longitude": ["4.672744"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7b6", "identifier": "842027", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Un itin\u00e9raire gourmand \u00e0 la rencontre des producteurs de la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne en Ard\u00e8che Grand Air. Au programme : d\u00e9couverte des vins locaux et surprises culinaires chez nos restaurateurs !"]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.255695"], "longitude": ["4.785812"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7b7", "identifier": "5233314", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["Parcours bucolique, id\u00e9al pour une d\u00e9couverte du VAE. Le parcours alterne entre for\u00eats et p\u00e2tures. La chapelle de Navas et sa vierge noire apporte une touche patrimoine. Enfin, le point de vue au dessus de St Victor porte sur les Alpes et le Sud."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Place du village"]]], "postalcode": [["07410"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.104"], "longitude": ["4.6192"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7b8", "identifier": "4696402", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Une balade entre la vall\u00e9e de l\u2019Ozon, sauvage et encaiss\u00e9e, le plateau et les coteaux de Saint-Joseph avec vues sur la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne et les Alpes.\r\nA d\u00e9couvrir dans le guide en vente \u00e0 l'office de tourisme et l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Parking devant la mairie"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.144069"], "longitude": ["4.808557"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7b9", "identifier": "811399", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Circuit moto en direction du Mont Gerbier de Jonc culminant \u00e0 1 551 m\u00e8tres d'altitude. C'est un site tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 en Ard\u00e8che de part sa forme particuli\u00e8re et son extraordinaire richesse naturelle."]], "streetaddress": [[["Place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240451"], "longitude": ["4.672744"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7ba", "identifier": "4696303", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Petite balade facile \u00e0 la d\u00e9couverte des coteaux du Rh\u00f4ne entre vignobles et vergers. A d\u00e9couvrir dans le guide en vente \u00e0 l'office de tourisme et l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Hameau de Saint-Bosc"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.215966"], "longitude": ["4.800425"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7bb", "identifier": "6465581", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Cette promenade pittoresque vous invite \u00e0 parcourir la vall\u00e9e du Torrenson entre les deux charmants villages de Saint- Etienne de Valoux et de Thorrenc.\r\nA d\u00e9couvrir dans l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Place de l'\u00e9glise"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.245872"], "longitude": ["4.780383"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7bc", "identifier": "6480336", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Une boucle entre la vall\u00e9e de l\u2019Ozon, sauvage et encaiss\u00e9e, le\r\nplateau et les coteaux de saint joseph avec en toile de fond\r\nla vall\u00e9e du Rh\u00f4ne et les Alpes.A d\u00e9couvrir l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Parking devant la mairie"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.144061"], "longitude": ["4.808611"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7bd", "identifier": "6463128", "email": [], "shortdescription": [["Superbe balade VTT entre vall\u00e9e sauvage de la rivi\u00e8re d\u2019Ay au plateau ard\u00e9chois. Profitez des larges points de vue, des m\u00e9andres du Rh\u00f4ne au vignoble du saint joseph."]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Panneau \u00ab info rando \u00bb devant l\u2019\u00e9glise"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.186747"], "longitude": ["4.798066"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7be", "identifier": "PNARHA0070000065", "email": [["contact@grotte-ardeche.com"]], "shortdescription": [["Class\u00e9e au Patrimoine National pour son int\u00e9r\u00eat g\u00e9ologique et arch\u00e9ologique, la grotte de Saint-Marcel est \u2013 avec ses 60 kms de r\u00e9seaux - l\u2019une des plus vastes cavit\u00e9s de France.\u00a0 Sur 400 m. de visite, en suivant les traces de la rivi\u00e8re fossile vous d\u00e9couvrirez d\u2019immenses salles et galeries finement sculpt\u00e9es par le travail de l\u2019eau. Magnifi\u00e9e par un spectacle son et lumi\u00e8re, la sublime cascade de Gours d\u00e9voilera son enfilade de plus de cent bassins de calcite en eau, unique en Europe ! \u00a0 En 2013, la Grotte Saint-Marcel cr\u00e9a la \u00ab Cave Naturelle des Gorges de l\u2019Ard\u00e8che \u00bb - espace d\u00e9di\u00e9 au vieillissement de vins situ\u00e9 \u00e0 80 m. sous terre - et devient le premier p\u00f4le \u0153no-touristique en cavit\u00e9 naturelle. D\u00e9gustations souterraines ( vins AOC C\u00f4tes du Rh\u00f4ne /C\u00f4tes du Rh\u00f4ne Village et produits du terroir) et Sp\u00e9l\u00e9\u0153nologie\u00ae (sp\u00e9l\u00e9ologie et d\u00e9gustation de vin dans le noir absolu)\u2026 toutes les raisons sont bonnes pour allier le plaisir des yeux au plaisir du palais ! Pr\u00e9cautions sanitaires : Des panneaux rappelant les gestes barri\u00e8res sont plac\u00e9s sur le site (port du masque obligatoire, distanciation sociale d'1 m\u00e8tre repr\u00e9sent\u00e9 par des bandes au sol et gel hydroalcoolique \u00e0 l'ext\u00e9rieur et dans la grotte). \u00a0 Les visites propos\u00e9es : Visite Libre : Cette prestation in\u00e9dite permet aux visiteurs de d\u00e9couvrir le site de mani\u00e8re autonome, en petit groupe, selon son propre rythme. Des explications sur les points remarquables se trouvent tout au long du parcours. Pour plus de renseignements, des guides sont pr\u00e9sents dans la grotte.(dur\u00e9e : 45 min \u00e0 1h) Visite Epicurienne : Visite de la grotte et d\u00e9gustation de vins et produits du terroir avec un guide sp\u00e9cialis\u00e9 en \u0153nologie (dur\u00e9e : 2h). Le petit + : \u00ab Le chemin de la grosse pierre \u00bb, sentier d\u00e9couverte 2.8 km de balade sur les traces de la faune, de la flore et de l\u2019occupation humaine des Gorges de l\u2019Ard\u00e8che. Un jeu de piste est organis\u00e9 pour d\u00e9couvrir ce chemin en s'amusant ! Site class\u00e9 au Patrimoine Naturel S\u00e9lectionn\u00e9 par \"Les \u00e9tapes savoureuses d'Ard\u00e8che\" Labellis\u00e9 \"Vignobles et d\u00e9couverte\" La visite de la Grotte Saint-Marcel se fait en autonomie en respectant les distanciations , et port du masque obligatoire. Des panneaux explicatifs (fran\u00e7ais/anglais) sont dispos\u00e9s tout le long du parcours. Pour les enfants, il y a \u00e9galement \"l'histoire de la petite goutte d'eau\" qui explique le processus de formation de la grotte. Des guides sont \u00e9galement pr\u00e9sents pour assurer la s\u00e9curit\u00e9 et r\u00e9pondre aux questions. Dates et horaires d'ouverture : Du 3 avril au 4 juillet 2021 : tous les jours de 10h30 \u00e0 18h (derni\u00e8re entr\u00e9e \u00e0 17h). Du 5 juillet au 19 septembre 2021 : tous les jours de 10h \u00e0 18h30 (derni\u00e8re entr\u00e9e \u00e0 17h30) Du 20 septembre au 31 octobre 2021 : tous les jours de 12h30 \u00e0 17h (derni\u00e8re entr\u00e9e \u00e0 16h). Tarifs : adulte : 12,50\u20ac, ado (13 \u00e0 17 ans inclus) 9.50 \u20ac, enfant (5 \u00e0 12 ans inclus) 8 \u20ac. Les acc\u00e8s se font toutes les 15 minutes. La r\u00e9servation est fortement conseill\u00e9e. BILLETTERIE ET PROGRAMMATION SUR www.grotte-ardeche.com"]], "streetaddress": [[["2759, Route touristique des Gorges"]]], "postalcode": [["07700"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.33238"], "longitude": ["4.541514"], "validfrom": [["2020-04-04T00:00:00"]], "validthrough": [["2020-11-01T00:00:00"]], "maxprice": [[]], "minprice": [[]], "pricecurrency": [], "review": [["Famille plus"], ["Vignobles & D\u00e9couvertes"], ["Parc Naturel National"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7bf", "identifier": "4696065", "email": [], "shortdescription": [["Cette balade un peu escarp\u00e9e \u00e0 travers vergers et vignes vous permettra de d\u00e9couvrir les paysages vallon\u00e9s et verts de l'Ard\u00e8che Septentrionale. A d\u00e9couvrir dans le guide en vente \u00e0 l'office de tourisme et l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Place maxime chantier"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.239781"], "longitude": ["4.799594"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7c0", "identifier": "782642", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Ce circuit vous permettra d\u2019admirer une route parfois \u00e9troite, sinueuse et des paysages magnifiques en toutes saisons."]], "streetaddress": [[["D\u00e9part devant l'Office de Tourisme, place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240372"], "longitude": ["4.673066"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db159e41b1f50d19f7c1", "identifier": "768416", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Apr\u00e8s avoir d\u00e9couvert les diff\u00e9rents quartiers de Serri\u00e8res, ce parcours de 40 km, vous conduira au col du Fayet, \u00e0 travers vignes et coteaux, avant de rejoindre le Safari de Peaugres, puis la commune de Peyraud avec son superbe ch\u00e2teau."]], "streetaddress": [[["D\u00e9part devant le Pavillon du tourisme, quai Jules Roche"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.317172"], "longitude": ["4.766658"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c2", "identifier": "6526921", "email": [], "shortdescription": [["Admirez la Rivi\u00e8re d'Ay et profitez de vastes horizons sur le plateau et des vues panoramiques sur les coteaux du Saint Joseph. A retrouver sur l'application \"les \u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Place Jean moulin"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.187356"], "longitude": ["4.799836"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c3", "identifier": "4696472", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Une randonn\u00e9e tr\u00e8s agr\u00e9able entre les coteaux du Saint-Joseph, la fra\u00eecheur des sous-bois et les larges points de vue du plateau.\r\nA d\u00e9couvrir dans le guide en vente \u00e0 l'office de tourisme et l'application les \"\u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\"."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Place de l'\u00e9glise"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.186709"], "longitude": ["4.798622"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c4", "identifier": "120962", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Balade \u00e0 travers les arbres fruitiers, les vignes et vues sur le Rh\u00f4ne. Randonn\u00e9e disponible dans le guide de randonn\u00e9es p\u00e9destres en Valloire \u00e9dit\u00e9 par l'office de tourisme de la Valloire."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Parking de la mairie"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.245872"], "longitude": ["4.780383"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c5", "identifier": "PNALAR0300000007", "email": [["avenforestiere@gmail.com"]], "shortdescription": [["Pour la premi\u00e8re fois en France, dans une grotte am\u00e9nag\u00e9e, devenez acteur libre de votre visite, \u00e0 la lampe frontale (fournie), pour d\u00e9couvrir de fa\u00e7on originale un univers o\u00f9 se m\u00ealent les racines d'arbres centenaires aux cristallisations mill\u00e9naires. L'Aven Grotte Foresti\u00e8re se situe au coeur d'une for\u00eat domaniale du sud Ard\u00e8che, dans un site prot\u00e9g\u00e9 par la minist\u00e8re de l'environnement, avec de nombreux jeux \u00e0 disposition ainsi qu'une aire de pique-nique ombrag\u00e9e. De 0 \u00e0 108 ans en toute s\u00e9curit\u00e9, il est possible de visiter la grotte am\u00e9nag\u00e9e sans \u00eatre accompagn\u00e9 d\u2019un guide, en incarnant l\u2019\u00e2me d\u2019un sp\u00e9l\u00e9ologue \u00e9quip\u00e9 de lampes frontales puissantes que nous vous fournissons. Tr\u00e8s facile d\u2019acc\u00e8s, pour les petits et grands, avec une soixantaine de marches seulement, c\u2019est une exp\u00e9rience incroyable d\u2019\u00eatre libre et sans contrainte de temps, pour explorer et contempler les myriades de cristallisations \u00e0 l\u2019aspect de coraux, qui tapissent les parois, sols et plafonds. Une particularit\u00e9 unique dans la r\u00e9gion est offerte par de grandes racines d\u2019arbres qui plongent dans la cavit\u00e9 pour se nourrir. Il est enfin possible de vivre une exp\u00e9rience de libert\u00e9 en \u00e9teignant toutes les lumi\u00e8res pour rencontrer l\u2019obscurit\u00e9 totale et se sentir profond\u00e9ment apais\u00e9 par le silence ou pour s\u2019amuser \u00e0 se faire peur. La lecture d\u2019explications historiques et scientifiques sont possibles le long du parcours en quatre langues diff\u00e9rentes et en compl\u00e9ment un professionnel de la sp\u00e9l\u00e9ologie se tient \u00e0 votre disposition \u00e0 la sortie de la grotte pour r\u00e9pondre aux \u00e9ventuelles questions. Les photographies sont autoris\u00e9es avec ou sans flash. Les chiens sont autoris\u00e9s tenus en laisse. La temp\u00e9rature est de 16 degr\u00e9s toute l\u2019ann\u00e9e et l\u2019\u00e9t\u00e9 un sentiment agr\u00e9able de fraicheur et ressentie et l\u2019hiver de chaleur douce. Autour de l\u2019entr\u00e9e naturelle, au coeur du site class\u00e9, la vie est organis\u00e9e pour s\u2019\u00e9panouir et se d\u00e9tendre en couple, en famille ou entre amis, avec de nombreux espaces de d\u00e9tente et de jeux, accro bambino, slack-line, pont de singe, trottinettes, v\u00e9los, jeu de l\u2019oie g\u00e9ant, marelle, p\u00e9tanque\u2026 Ainsi qu\u2019une terrasse couverte, regroupant des centaines de jeux de soci\u00e9t\u00e9s, de livres et de supports pour peindre et dessiner. Un atelier fossiles pour le plaisir des enfants en qu\u00eate de d\u00e9couvertes pr\u00e9historiques, utilisent de petits outils pour faire apparaitre des dents de requins ou de l\u2019anc\u00eatre du crocodile, datant de plusieurs centaines de millions d\u2019ann\u00e9es. En parall\u00e8le nous proposons aussi de pratiquer la sp\u00e9l\u00e9ologie avec un guide dipl\u00f4m\u00e9 d\u2019\u00e9tat, pour s\u2019aventurer en dehors des am\u00e9nagements et d\u00e9couvrir des salles encore vierges des nombreux passages. Un snack pour d\u00e9guster des Tacos, boire un jus de fruits d\u2019Ard\u00e8che, d\u00e9guster une bi\u00e8re biologique ou une glace artisanale est ouvert chaque jour. Nous vous proposons des nocturnes deux fois par semaines et une soir\u00e9e \u00e0 th\u00e8me, concert ou karaok\u00e9. De magnifiques randonn\u00e9es sont possibles \u00e0 partir du site. Tarifs r\u00e9duits : Groupe, Famille nombreuse, \u00e9tudiant."]], "streetaddress": [[["Col de la Foresti\u00e8re"]]], "postalcode": [["07150"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.32845"], "longitude": ["4.403747"], "validfrom": [["2020-04-01T00:00:00", "2020-12-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2020-09-30T00:00:00", "2020-12-31T00:00:00"]], "maxprice": [[]], "minprice": [[]], "pricecurrency": [], "review": [["Qualit\u00e9 Tourisme"], ["Famille plus"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c6", "identifier": "6003154", "email": [["accueil@paysdelamastre.fr"]], "shortdescription": [["Circuit d\u00e9couverte du patrimoine adapt\u00e9 aux adultes et agr\u00e9ment\u00e9 d'une \"enqu\u00eate myst\u00e9rieuse\" pour les enfants. \u00c0 faire en voiture ou v\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique. Support disponible \u00e0 l'Office de Tourisme."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["22 avenue Boissy d'Anglas"]]], "postalcode": [["07270"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.987061"], "longitude": ["4.581838"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c7", "identifier": "546909", "email": [["adt07@ardeche-guide.com"]], "shortdescription": [["D\u00e9couverte de la vall\u00e9e de la Volane et passage dans le village d\u2019Antraigues-sur-Volane, village d\u2019adoption de Jean Ferrat."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07530"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.717144"], "longitude": ["4.358448"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c8", "identifier": "6481403", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Explorez la beaut\u00e9 pr\u00e9serv\u00e9e de la vall\u00e9e de la rivi\u00e8re d\u2019Ay avec cette boucle au d\u00e9part de la ViaRh\u00f4na. Admirez les vignobles en terrasse et ses vue imprenables sur le Rh\u00f4ne et ses m\u00e9andres. A d\u00e9couvrir sur l'application \"les \u00e9chapp\u00e9es inspir\u00e9es\""]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Place du march\u00e9"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.144061"], "longitude": ["4.808611"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7c9", "identifier": "39923", "email": [["info@gorgesdelardeche.fr"]], "shortdescription": [["De Vallon Pont d'Arc \u00e0 St Martin d'Ard\u00e8che, route panoramique avec belv\u00e9d\u00e8res am\u00e9nag\u00e9s."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07150"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.399816"], "longitude": ["4.388266"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7ca", "identifier": "5217348", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["L'\u00e9glise romane et perch\u00e9e de Vion est sans conteste le but de cette balade. Mais la descente sinueuse et panoramique dans les coteaux du Saint Joseph, ainsi que la ViaRhona le long du fleuve ne manquent pas d'atouts. Sans oublier la pause \u00e0 la cave."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["Place du cimeti\u00e8re"]]], "postalcode": [["07610"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.13"], "longitude": ["4.7635"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7cb", "identifier": "811414", "email": [["contact@ardechegrandair.com"]], "shortdescription": [["Circuit moto en direction d'Antraigues-sur-Volane, le pays de Jean Ferrat. Retour sur Annonay par Saint-Bonnet-le-Froid et la vall\u00e9e de la Vocance."]], "streetaddress": [[["Place des Cordeliers"]]], "postalcode": [["07100"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.240451"], "longitude": ["4.672744"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7cc", "identifier": "6381175", "email": [], "shortdescription": [["Depuis la voie douce de la Payre, rejoignez Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s. Avec ses tours rondes, remparts, portes fortifi\u00e9es, ruelles \u00e9troites et sinueuses...c\u2019est faire un bond dans le temps de plusieurs si\u00e8cles pour remonter \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9di\u00e9vale."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07210"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.694229"], "longitude": ["4.715047"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7cd", "identifier": "5637454", "email": [], "shortdescription": [["Vous voulez prendre l\u2019air, vous r\u00eavez de grands espaces, vous souhaitez \u00eatre accueillis au plus pr\u00e8s de vos envies\u2026ne cherchez plus, vous avez besoin d\u2019Ard\u00e8che."]], "streetaddress": [[["D\u00e9part du Lac de Devesset"]]], "postalcode": [["07320"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.055112"], "longitude": ["4.399835"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]], "maxprice": [[]], "minprice": [[]], "pricecurrency": []}, {"_id": "64a1db169e41b1f50d19f7ce", "identifier": "5578769", "email": [], "shortdescription": [["Faites une pause en Sud Ard\u00e8che, dans des paysages exceptionnels, entre lavandes et Gorges de l\u2019Ard\u00e8che"]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07220"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.480459"], "longitude": ["4.690735"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db179e41b1f50d19f7cf", "identifier": "4696481", "email": [["porte@dromardeche.fr"]], "shortdescription": [["Depuis la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne jusqu'au village d'Ardoix en passant par les terrasses vitrines du Saint-Joseph, d\u00e9couvrez les gorges de l'Ay. Fiche N\u00b028 du topoguide Tournon sur Rh\u00f4ne."]], "label": [["Randonn\u00e9e"], ["P\u00e9destre"], ["Course \u00e0 pied"]], "streetaddress": [[["Place de l'\u00e9glise"]]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.186709"], "longitude": ["4.798622"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db179e41b1f50d19f7d0", "identifier": "847819", "email": [], "shortdescription": [["La base aquatique Eyrium de 1600 m\u00b2 vous accueille au c\u0153ur de la Vall\u00e9e de l'Eyrieux. Toboggans, jeux pour enfants, pataugeoire, coin pique-nique, bar et jeux de boules... Il y en a pour tous les go\u00fbts !"]], "label": [["Baignade"]], "streetaddress": [[["Au bord du Lac des Collanges", "Noni\u00e8res"]]], "postalcode": [["07160"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.91174"], "longitude": ["4.464725"], "validfrom": [["2023-07-01T00:00:00", "2023-06-15T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-08-31T23:59:59", "2023-06-30T23:59:59"]], "maxprice": [[["3.5", "5.5"]]], "minprice": [[["3.5", "5.5"]]], "pricecurrency": [], "review": [["Accueil V\u00e9lo"]]}, {"_id": "64a1db179e41b1f50d19f7d1", "identifier": "829045", "email": [["info@ah-tourisme.com"]], "shortdescription": [["D\u00e9couvrez un lieu depuis lequel, s'ouvre sous vos yeux un paysage spectaculaire sur la Vall\u00e9e du Rh\u00f4ne au d\u00e9part du centre ville de Tournon (en face du cin\u00e9ma)."]], "streetaddress": [[["B.P.47", "H\u00f4tel de la Tourette"]]], "postalcode": [["07301"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.065852"], "longitude": ["4.831195"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db179e41b1f50d19f7d2", "identifier": "547128", "email": [["adt07@ardeche-guide.com"]], "shortdescription": [["Une journ\u00e9e au c\u0153ur des C\u00e9vennes Ard\u00e9choises.... \r\nAu programme: d\u00e9gustation d'huile d'olive et de vins d'Ard\u00e8che et la visite de Villages de Caract\u00e8re, qui rec\u00e8lent bien des tr\u00e9sors..."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07230"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.453734"], "longitude": ["4.152483"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db179e41b1f50d19f7d3", "identifier": "6376465", "email": [], "shortdescription": [["Au d\u00e9part du Cheylard vous remonterez la vall\u00e9e de l\u2019Eyrieux. Le parcours va prendre de la hauteur apr\u00e8s St-Martin-de-Valamas, puis rejoindre les vestiges du Ch\u00e2teau de Rochebonne et ses points de vue remarquables sur le massif M\u00e9zenc-Gerbier."]], "label": [["V\u00e9lo"], ["V\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VAE"]], "streetaddress": [[["1 place de la Gare"]]], "postalcode": [["07160"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["44.913602"], "longitude": ["4.428349"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db179e41b1f50d19f7d4", "identifier": "6462760", "email": [], "shortdescription": [["Partez \u00e0 v\u00e9lo en famille entre Champagne et Peyraud pour\r\nd\u00e9couvrir la beaut\u00e9 sauvage du Rh\u00f4ne. Les vergers et les vignobles\r\nbordent la piste cyclable pour offrir un cama\u00efeu de couleurs et de senteurs."]], "label": [["Vtt"], ["V\u00e9lo"], ["Vtt \u00e9lectrique"]], "streetaddress": [[["Parking d'acc\u00e8s voie douce"]]], "postalcode": [["07340"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.298289"], "longitude": ["4.798082"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}, {"_id": "64a1db179e41b1f50d19f7d5", "identifier": "63036", "email": [], "shortdescription": [["Apprenez \u00e0 regarder et comprendre le paysage qui s'offre \u00e0 vous: le Rh\u00f4ne, les terrasses de St Joseph... Un sentier p\u00e9destre accessible \u00e0 tous vous y conduit."]], "streetaddress": [[]], "postalcode": [["07370"]], "department": [[["Ard\u00e8che"]]], "region": [[["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"]]], "latitude": ["45.145484"], "longitude": ["4.8036"], "validfrom": [["2023-01-01T00:00:00"]], "validthrough": [["2023-12-31T23:59:59"]]}]